香港仲有咁多人唔戴口罩

工作需要，高危地區附近返香港，老中青基本上95% 人都有戴，但香港目測仲有2-3成人無口罩，中年老年人為主，佢地係咪痴撚線，想死都唔好累街坊啊

嘩屌
你都係痴撚線，去完高危地區仲返黎

仲有機場個健康申報表原來唔撚交都得，無人理，都on9

正苦冇叫帶呀嘛，
如果正苦叫，咪變返沙士咁，個個帶

成張申報表係無人收啊，on9 架，問佢地話衛生署d 人負責佢都唔知

表都唔撚洗交就入左境

依d咪就係死忠藍絲

我同事月頭3,4號號去過武漢做野，再去中國其他城市做野，今日返香港完全通行無阻

買唔到呀嘛

唔怕，相信政府✌️